緩緩飄落的楓葉像思念😭

完整嘅人生係咪一定要包含遺憾？
每一晚當自己一個，
就好掛住逝去嘅童年同青春，
好掛住過身嘅家人，
好掛住以前😢

放心 有我

🤜

遺憾真係必需
無當時既遺憾就唔會有之後既果斷

係 因為呢個世界冇野係永遠 而我地往往想好既野可以永恆不變唔會離開我地

思考過去嘅遺憾令我人生不斷有新嘅遺憾

好想捱過去😭

企唔返起身，我係咪有情緒病😓

都話有我

ggger

極光掠奪天邊
北風掠過想你的容顏
我把愛燒成了落葉
卻換不回熟悉的那張臉

凍。不是周邊的溫度。是夜黑時的寂寞
冷。不是身驅的顫抖。是心底裡的孤單
濕。不是雨水的襲擊。是眼角流的淚水
畢竟人生不如意事十常八九 剩下的一分還真是難以懷忘